連登仔幾時裝修AIA？

美心阿婆講兩句 starsbuck就要被裝修，咁AIA ceo岀聲應該點搞？

[size=100][/size=100]

連登太多AIA agent定欺善怕惡？？

前者

連燈仔連AIA棟野係邊都唔知

？？

有無CC台勇武答到？？？

已報警，樓豬煽動恐怖主義

自己友撚會捉咩，你答佢就仆街啦

？？？